%BAB 1
%%ini referensi no 1
@article{Gunawan2007,
  title={Solving the Teacher AssignmentCourse Scheduling Problem by a Hybrid Algorithm},
  author={A.Ng.K.M. Gunawan, dan K.L.Poh},
  journal={World Academy of
Science Engineering and Technology},
  year={2007}
}
%%ini referensi no 2
@article{Kumar2010,
  title={Genetic Algorithm :
Review and Application},
  author={M. Kumar, M. Husain, N. Upretti, dan D. Gupta},
  journal={International Journal of Information
Technology and Knowledge Management 2},
  pages={451-454},
  year={2010}
}
%%ini referensi no 3
@article{JainA2010,
  title={Formulation of Genetic Algorithm
to Generate Good Quality Course Timetable},
  author={A. Jain, D.S. Jain, dan D.P. Chande},
  journal={International Journal of
Innovation, Management and Technology},
  pages={248-251},
  year={2010}
}
%%ini referensi no 4
@article{Haupt2004,
  title={Practical Genetic Algorithms},
  author={R.L. Haupt dan S.E. Haupt},
  journal={USA: John Wiley & Sons, Inc},
  pages={248-251},
  year={2004}
}
%%ini referensi no 5
@article{heli2010,
  title={The Application of Genetich
Algorithm Based on Multi-dimension Code Scheme on Course
Scheduling In Adult Education},
  author={X., Heli, Y. Shanshan, dan Lijia},
  journal={ISECS'10},
  pages={005- 009},
  year={2010}
}
%%ini referensi no 6
@article{Devi2015,
  title={Penerapan Algoritma Genetika
Untuk Penjadwalan Asisten Praktikum},
  author={Devi, O. C., Mahmudy W. F. & Setiawan, B. D.},
  journal={ Repository Jurnal Mahasiswa.
PTIIK Universitas Brawijaya},
  year={2015}
} 
%%ini referensi no 7
@article{hayati2013,
  title={Pengembangan Metode Algoritma Genetika Dan Darwinian
Particle Swam Optimization Untuk Fungsi Multimodal},
  author={Hayati, A. R.},
  journal={ELTEK},
  year={2013}
} 
%%ini referensi no 8
@article{Mahmudy2015,
  title={Dasar-Dasar Algoritma Evolusi},
  author={Mahmudy, Wayan.},
  journal={Universitas Brawijaya},
  year={2015}
}
%%ini referensi no 9
@article{Mahmudy2013,
  title={Algoritma Evolusi},
  author={Mahmudy},
  journal={Universitas Brawijaya},
  year={2013}
}   
%%ini referensi no 10
@article{Puspaningrum2013,
  title={Penjadwalan Mata Kuliah Menggunakan Algoritma Genetika di
Jurusan Sistem Informasi ITS},
  author={Puspaningrum, W.A., Djunaidy & Vinarti, R.A.},
  journal={Teknik POMITS},
  year={2013}
}  
%%ini referensi no 11
@article{Setiawan2013,
  title={Penerapan Algoritma Genetika
Untuk Penjadwalan Asisten Praktikum.},
  author={Devi, O. C., Mahmudy W. F. & Setiawan, B. D.},
  journal={PTIIK Universitas Brawijaya},
  year={2013}
}   
%%ini referensi no 12
@article{gusti2017,
  title={PENERAPAN METODE ALGORITMA GENETIKA UNTUK PENJADWALAN MENGAJAR},
  author={I Gusti Ayu Desi Saryanti, dan I Kadek Wijanegara},
  journal={Jurnal SIMETRIS},
  year={2017}
}
%%ini referensi no 13
@article{Djunaidy2013,
  title={Penjadwalan Mata Kuliah Menggunakan
Algoritma Genetika di Jurusan Sistem Informasi
ITS},
  author={Wiga Ayu Puspaningrum, Arif Djunaidy},
  journal={JURNAL TEKNIK POMITS},
  year={2013}
}
%%ini referensi no 14
@article{andrie2016,
  title={SISTEM PENJADWALAN KULIAH MENGGUNAKAN METODE
ALGORITMA GENETIKA (STUDI KASUS: FAKULTAS
KEDOKTERAN DAN KESEHATAN UNIVERSITAS
MUHAMMADIYAH JAKARTA)},
  author={Andrie Tri Laksono},
  journal={Studia Informatika: Jurnal Sistem Informasi},
  year={2016}
}
%%ini referensi no 15
@article{muliadi2014,
  title={PEMODELAN ALGORITMA GENETIKA
PADA SISTEM PENJADWALAN PERKULIAHAN
PRODI ILMU KOMPUTER UNIVERSITAS
LAMBUNGMANGKURAT},
  author={Muliadi},
  journal={Kumpulan jurnaL Ilmu Komputer (KLIK)},
  year={2014}
}
%%ini referensi no 16
@article{adhika2013,
  title={SISTEM PENJADWALAN MATA PELAJARAN
SEKOLAH MENGGUNAKAN ALGORITMA
GENETIKA},
  author={ANDHIKA LADY MAHARSI},
  journal={Universitas Negeri Yogyakarta},
  pages={005- 009},
  year={2013}
}
%%ini referensi no 17
@article{chusnah2017,
  title={Implementasi Algoritma Genetika Untuk Penjadwalan Customer Service
(Studi Kasus: Biro Perjalanan Kangoroo)},
  author={Chusnah Puteri Damayanti},
  journal={jurnal Pengembangan Teknologi Informasi dan Ilmu Komputer},
  year={2017}
} 
%%ini referensi no 18
@article{yolanda2018,
  title={Penjadwalan Dinas Pegawai Menggunakan Algoritma Genetika Pada PT
Kereta Api Indonesia (KAI) Daerah Operasi 7 Stasiun Besar Kediri},
  author={Yolanda Nailil Ula},
  journal={Jurnal Pengembangan Teknologi Informasi dan Ilmu Komputer},
  year={2018}
} 
%%ini referensi no 19
@article{agus2010,
  title={PENERAPAN ALGORITMA GENETIKA PADA SISTEM REKOMENDASI
WISATA KULINER},
  author={Agus Wahyu Widodo},
  journal={Jurnal Ilmiah KURSOR},
  year={2010}
}
%%ini referensi no 20
@article{dewa2012,
  title={Penentuan Jarak Terpendek Pada Jalur Distribusi Barang di Pulau Jawa dengan Menggunakan Algoritma Genetika},
  author={I Dewa Made Adi Baskara Joni,},
  journal={JANAPATI },
  year={2012}
}   
%%ini referensi no 21
@article{farah2015,
  title={Penerapan Algoritma Genetika Untuk Vehicle Routing Problem
with Time Window (VRPTW) Pada Kasus Optimasi Distribusi
Beras Bersubsidi},
  author={Farah Bahtera Putri},
  journal={ DORO: Repository Jurnal Mahasiswa
PTIIK Universitas Brawijaya},
  year={2015}
}  
